吳孟達罹患肝癌 田雞證實星爺致電關心：佢想睇吓有冇嘢幫到手

今年70歲的吳孟達（達哥）近年屢傳病重，其好友田啟文（田雞）日前證實達哥不幸罹患肝癌惡疾，兩個月前做過切除手術，現時留院接受化療。達哥患病消息傳出，外界紛紛致電田啟文（田雞）關心其病況，其中一個更是達哥昔日在電影中的「戰友」周星馳（星爺），有指星爺一看到新聞，即時致電田雞詢問，但由於田雞當晚早瞓，因此熄了電話沒有聯繫，田雞今日回覆《蘋果》時，證實曾和星爺通過電話，他說：「星爺之前係有打畀我問吓達哥近況，關心吓佢，睇吓有冇嘢幫到手。」田雞亦表示未有聽過達哥在經濟上出現任何問題，又指星爺一向很關心身邊朋友，只是平時為人習慣低調。

唔好呀

係咪想搵佢拍戲咋?

平時唱星爺嗰啲基本上都係仆街黎
佢根本就係好人

黎到呢個難關
邊個啱邊個錯同緊要喇
希望佢兩個都可以擺低以前啲嘢
搞掂好個病先

吳孟達罹患肝癌 田雞證實星爺致電關心：佢想睇吓有冇嘢幫到手

點解我第一眼睇到既會係開心

可唔可以拎達仔條命換達叔條命

幫手接力？

真·藍屍

我覺得以前可能係仆街

但係人大咗會變
只係變咗已經無人知/想知

如果得罪傳媒 網民
更加永遠唱衰你

星呀星

星阿星

冇外界講到佢哋關係咁惡劣呀

就算真係有牙齒印
唔通真係殺父之仇咩
兩個都咁大年紀 咩都睇化晒啦

我覺得佢兩個似係電影理念唔同而分開 跟住就各有各忙十幾年冇聯絡

老實講
比起劉華偽君子
我覺得星爺點都真過劉華

根據 wiki 佢兩個至少合作:

蓋世豪俠
他來自江湖

賭聖
賭俠
賭俠2之上海灘賭聖
整蠱專家
逃學威龍
審死官
武狀元蘇乞兒
鹿鼎記
逃學威龍2
濟公
九品芝麻官之白面包青天
破壞之王
百變星君
西遊記第壹佰零壹回之月光寶盒
西遊記大結局之仙履奇緣
食神
行運一條龍
喜劇之王
少林足球

佢兩個咁合作無間, 周星馳自己話事開戲都仲會預佢, 感情唔會太差啦......

lm

功夫 美人魚 功夫2 都有話搵佢
係功夫撞非典 美人魚達叔身體差 功夫2撞武肺

達叔 星仔